呢輪班P牌三毛都幾撚串 坦盪盪咁維穩

大家記得起底見到係三毛
見到就block鳩曬班傻閪

唔洗回 唔好推佢地post
由佢地死全家
做個精明既連登仔